Fuze Tea檸茶有冇替代品

半糖甜度啱啱好，檸檬味又清新 差唔多日日飲

但已經停咗產成年
其他檸茶又冇檸味又糖水咁真係比狗飲

萬能嘅連登巴打有冇低甜平民檸茶可以推薦下 等我食晏都有包野飲下

759日版lipton

this?

雪櫃樽裝

甜 & 貴

759午後紅茶

原來停左產😱

我剩係記得fuze tea首廣告歌好煩

貴

我都係最近先知